有無人睇開UFC

UFC 249 香港時間早上6:00點開波

有無巴絲睇開 一齊討論下

想知now今次有冇直播

tony fugerson萬歲

有fox sports 就有得睇 但好貴

肘皇

之前又話打基比既

好癲，一週三場fight card，期待已久

基比 在俄羅斯滯留左

Cancel 左

睇完netflix講mcgregor 開始愛上咗

雖然個個撐tony
但其實Justin打法都好好睇
成架坦克咁玩力量又強，
贏唔到tony都應該好好睇
不過當然都係想睇tony vs khabib啦屌拖左好多年啦

cancel左 又要等....痴線

輸左比小鷹 但蜜瓜架真你好型

其實寧願tony都唔打成個match up cancel等khabib出得返嚟先打
而家咁樣打完tony又要再等一大輪先有機會同khabib打
如果khabib唔避戰嘅話

如果tony同khabib 打 我覺得khabib會贏
佢種打法太難拆

想睇tony ko khabi

唔好睇tony 地戰 佢係下位仲勁過係上位

Khabib 打法太屈

tony仲高過McGregor 好似仲易抱腳 捉落地下
但khabib 捉緊嗰陣食到幾多下肘又係令人好期待

Cejudo vs Cruz都好期待 好想睇佢屌打個king of cringe

係咪無左tony對俄仔?

mighty mouse 幾時番黎

佢係one championship搵得多啲 啲人又廢 都應該唔會翻嚟啦 個consecutive title defences有排都冇人破到

今次Tony 既對手Justin garthje 都不容忽視 生涯 21勝2敗

Garthje 既leg kick

好癲

khabib 個打法雖然勁 但睇就有啲悶

免費幫你整容

Barboza個場d血多到驚

站技未算

不過佢Grab 果下好麻煩

Exac7tly 佢係勁 但真係睇親都就快訓著

佢同Conor 打果場差唔多全程都係打地板 睇khabib 硬係差啲拳拳到肉種刺激感

直頭係悶, 我唔識欣賞,

想睇tony vs khabib and conor

但係佢依家係上場費最高既UFC 現役

lm

鬼唔想咩

但係唔好睇
tony 個style好睇D

tony 打 conor應該會好睇好多.

What time is it?
Tony time

夜魔 死亡之肘

Khabib無論個人同打法都好黑人憎 唔知點解 conor個種突登嘴炮無感覺

Tony一比人tackle落地
就知佢要贏啦

如果小鷹唔係靠conor個場 邊有咁多人識

認真撚
人地做show 佢真係嬲想殺左人

岩呀 一齊合作做下show咪幾好睇 係都要咁認真 仲要係咁用鎖技

繼續討論

想睇Jon Jones 比人打爆 感覺重量級無輕量級咁多勁人

太串 佢個種串唔太討好 輕量級好睇過重量好多

我唔知點解睇Usman仲難頂
打地技柔術我幾鐘意睇既 好講技巧 但都明點解d人鐘意睇Tony條友冇路捉

我更想睇Cormier比人打爆

DC 上年咪比消防員打爆左 係咁打佢個肚反勝
JBJ 對DC 唔知有冇3 ,DC 個成41歲似想退同佢未必可以減番落205
個人感覺JBJ 打法比以前聰明左 但爆發力冇以前後生咁勁

應該無機會

Tony痴線佬

搵番tony 之前啲highlight 重溫下真係好好睇
btw 見到個 comment
If you drop Tony Ferguson, El Cucuy stands up

咁撚多嘢講 結果俾khabib收皮

Let’s talk now
It’s only business

最緊要係tony打出果種剌激感
打親都爆撚哂血
比人重拳打中 唔怕 繼續出拳

btw係咪10號6am 開波?

佢同mma有咩分別?

不過佢今次唔入册都偷笑
佢最大敵人=法律

冇，但有練開mma同boxing

Yep

UFC係MMA其中比賽既一種 姐係講白d 籃球同NBA既分別

佢啲對手賽後無一個塊臉係完整

個個用似用血沖完涼咁

Tony Ferguson 果場幾點開始打???

佢應該鍾意全職打機多過全職打拳

Tmr morning 6:00 am

我都想學

好早

冇！睇開AV

淨係想睇francis 果場
Btw 夜魔年紀大啦 肘王再鋒利都有鈍既一日

邊到可以睇到/ 重睇場比賽

Main card 應該係 10:00 am

想睇pettis個場要幾點起身

8:00am

個肘好似手術刀咁幫人整容

聽日justin 隻小白豬死梗

Justin都唔係善男信女，不過Tony係變撚態

喺邊到有得睇

但唔係打eagle

[UFC 249] Jacare Souza tests positive for Corona.

唔知有幾多人會比佢傳染

Fox sports

聽日會對雙方黎講會係一場硬仗

有無人有睇Ericsonsamuel ig 呢個打mma既人似kol多過真係想打上去 見到d片十足十抖音個班嘩眾取寵 9唔搭8

我係經有線join fox, 點先睇到，唔見有線app有fox

nowtv fox sport 有

開始

第一次睇live 咁撚高清

仲靜過ut fighter

早晨 巴打

早晨巴打
多口問句
巴打喺邊度搵條咁高清嘅link?

太早

尻搵

屌ROSA好撚慘
第1rd開始比人推落地屌到第3rd

喘晒氣

佢已經巴柔黑帶
都俾人sm到cls

第一次choke Rosa果陣以為佢已經收左皮
成塊面紅撚哂
點知Mitchell唔撚夠力放生左佢

Let’s go

都要respect條友 咁都無tap
見到佢隻手已經準備tap咁款

之後個幾次都冇第一次咁緊

冇力啦嘛
一鼓作氣 再而衰

冇觀眾啲氣氛好似冇咁好

係 完全兩樣野

靜到

想快d到cowboy果場

係咪比人踼中J?

係

牛仔回哂塘... 我估都係重覆7年前嘅結果

我想快d睇Tony

話屌你老尾條link咁撚清
有預感去到main cards開始就會lag

Ufc真係個個真漢子，腫到咁都當無事

試過有啲link係到main cards就停播

開心share 費事靜間死link

呢下大擺拳靚

個左勾拳痛到

Luque 同 Price 都好癲

有冇手足係now tv開fox sports睇緊？知唔知轉頭tony 果場使唔使比錢先睇到？

waterson

唔使比錢

main預12嗎？

10點左右，tony同cruz果兩場就應該要12點先打

wtf？ 30:27

Waterson 個樣。。。

12.30最穩陣

不過都應該係1300先打

o嘴
幾得意個樣

Diaz vs McGregor 3

Werdum跌到連main都無

最好笑第一個30:27係俾waterson

Conor真識sell fights，趁機煲大下個trilogy

之前joanna腫撚到外星人咁

werdum肥過肥仔水
個肚腩fing下fing下

werdum takedown唔到

兩舊肉

F5之後入唔番

你地覺得今日有冇KO睇

正正經經操野打俄仔。唔打就退休啦。開始覺得佢好煩

有Ngannou出場，應該會有掛

夠撚khabi打

Ngannou 就有

好興奮夜魔必勝

睇佢捱唔捱得過頭2 round
唔好比Justin KO/ leg kick 影響

我相信tony抗擊能力咁高會頂到

Cowboy再輸嘅話仲可唔可以得留係ufc

Cowboy

waterson got robbed

可以
打羸佢係一個品質既保證

Tony

條直播LINK死左?

Cowboy 輸埋就收山

自己簡條

cowboy好似力不從心咁

期待黑肉腸ngannou

格食格

希望夜魔唔好輸比低踢佬

Cowboy勝在有經驗

而家Tony打？

但係個個對手都咁respect佢呢樣仲難過打到識飛

Cowboy對緊petits

而家更加覺得CONOR真係好撚勁，上場完全SM cowboy

半泰妹輸佐？

啱啱起身無睇

pettis點數贏？

係唔係開account

唔洗

pettis鐵下巴咁都好似無事咁

最頂4 3 2 1秒倒數果個假架
唔好accept呀

Pettis 極高防

牛仔盡哂力

Cowboy連輸4場，近12場輸左8場

Cowboy值得respect

yes

應該退啦

Respect

Cowboy都係算鳩算啦

cowboy啲boxing同head movement好唔掂

好假下

唔會上到一線

點解cowboy d腳頭咁重但咁少踢人

有冇應該Cowboy贏
Stand Up 5050
但Cowboy有幾吓Takedown喎

Pettis對Nate真係練到d take down defence好勁，落親地都勁快起得返身

岩岩個場Petits係咪有插Cowboy眼

係，拳證睇唔到，Showtime又唔停

有冇巴打有link

Dammn

次次大賽都腳軟，佢仲生存到真係純粹靠cowboy個character

碌落小小簡一條睇

Cowboy轉去bellator啦

收山好過

多謝巴打，感激

HENRY CEJUDO = CRINGE KING

次次都柒到唔敢睇，weigh in仲要踢完個咕𠱸自己走去執返

好無氣氛

應該播吓罐頭現場聲

無左d觀眾叫囂 硬係差啲嘢

無門票錢差好撚遠 光頭佬都照做

又唔好講到佢冇料咁
只係唔係最Top啫
佢抗打真係幾差

夜魔開左波未?

翻版dc

對肥仔波

Replay睇到中晒眼
Showtime當正自己Hurt咗Cowboy狂攻
拳證又話冇唔停
Showtime成場最有威脅就係Eye Poke之後個幾吓

有排 起馬12點幾

依場要有ko睇

Ferguson vs khabib先定支爆先

對khabib無乜好感

咁當然唔係廢啦，不過永遠中遊囉

ufc 有無香港人 想支持下

最撚憎khabib，真心撚
唔比人trash talk

冇晒觀眾
d 人帶口罩

成個小MARK HUNT咁

冇，等連登仔做第一個

所以先想睇Ferguson打7佢

兩個都好大波震震吓咁

定流浮山刀手落山先

冇觀眾個flow 係唔係會快d
可以快d 睇到主要個3場

自己開youtube 播下d觀眾聲

漢堡包VS雙層芝士漢堡

不如比tony打鑊conor先啦，搵返一大筆先，之後打khabib又可以再叫高啲價

Khabib 同個車臣共和國既獨裁者好fd 同支那無乜分別

同感

定利物浦攞英超先

想睇打地戰

連登仔:1拳打到khabib入icu

tony 差條腰帶，打嬴khabib真係證明佢統治哂成個量級

雙方下盤咁穩 好難地戰

入gym post搵個過200磅嘅大隻ching問吓，應該會好有信心咁同你講佢打得贏khabib

hardy 隻腳已經腫哂

隻腳紅晒

我想睇khabib會唔會流血姐

前排好似上班台有條友開過post話要辭職打ufc

連登仔5秒都唔洗比人KO 送廠

呢兩個肥仔 慢到好搞笑

買定保險 實賺

重量級 係咁上下

brock lesnar好睇D

打完conor，執左幾百萬先，再用兩個都打贏conor嘅拳手去做噱頭，講到巔峰之戰咁，至少可以再執多百幾個，如果而加直接輸比khabib真係帶又無錢又無，不過tony都有機會贏

sm

有冇人比個枕頭肥仔波

攤咁耐先吹停

起身未

肥佬: 我唔玩了 比我訓陣先

不過tony 好似都唔care錢，如果唔係今日都冇野睇

每個拳手既惡夢

原來斷左腳趾

無觀眾既情況下終於聽到佢地平時打完咬耳仔會講d乜

真佢只係想要一條腰帶証明自己
但咁多年都打唔到一場冠軍戰

肥仔傷咗先唔打

真，呢個決定真係蠢，Gaethje真係唔易打，今次輸左應該無機會係短期內再打khabib，同埋tony都唔後生，都唔知等唔等到下次機會

HardyR1食左下leg kick腫哂頂到尾

所以D人聽到佢同gaethje打都O左嘴
打贏冇用
打輸冇得打俄佬

佢既人物設定係唔care名利, 同對自己有信心

佢係武癡，淨係想不停同D勁人打

其實tony上場打cowboy都feel到佢跌跌地watt，36歲唔可以再咁倚賴個chin同endurance

笑死 條友話聽到dc旁述=有人提點 又幾著數

如果今次輸左就無世紀之戰睇，希望佢贏到啦

hardy幾有禮貌

贏咗都唔一定有
佢地兩個果場世紀之戰係li世都唔會發生ge野之一

佢好慘，Conor同khabib兩條友遲黎先上岸，上完岸又好似想割禾青，搞到咁耐都未有belt

不過輸左好大機會無

希望tony 贏到抖半年到 年尾11 /12 月再打過

快手打柒俄仔

我只係想睇到khabib輸

真
等佢仲同獨裁者攬頭攬頸呀拿 打撚死佢

岩呀 打撚柒俄仔就岩

咁理論上黎睇,佢輸得呢場
就算比佢對khabib,個下都已經無咁世紀之戰feel

睇佢破相流血都好

但佢好撚fit 好撚當打

呢度係咪得我支持khabib

呢個真
我睇同磅黎講佢應該都幾大力
次次箍頸都箍到

你支持獨裁

我覺得khabib會贏Tony，但佢冇輸過太屈機，心底裡都想Tony贏佢
佢打贏蜜瓜架嗰場超爽

我支持tony，不過我支持khabib打柒Conor

今年Tony 都36歲
就算今場贏左
對Khabib 都係一兩年後
都已經無咁當打

呢度係咪得我係Conor死忠

The king

懷疑大家都拖尻佢 唔同佢打
等佢老左自動收山

出場音樂幾好聽

150.5磅

佢敢上場打Tony 先算啦
而家玩到好似may weather vs pac man 咁
等人地個狀態開始差先敢打

垃圾khabib 幫緊個獨裁者含撚 邊得閒出黎打

唔計佢同老豆咁賤支持獨裁者 佢其他野都ok啦
同dc加埋一齊好搞笑 trash talk 都偏好笑
仲有單賤格野 俾錢叫乞衣做掌上壓

TONY係咪真係12點後先打
我想出一出去先

仲有2 場
12點差唔多

之前唔講，今場我都覺得佢避戰
可能佢係人民英雄，真係唔輸得

支持得獨裁統治已經知條友腦殘

佢係我心目中同攬過雜種膊頭差唔多
好想睇佢當住咁多人面比人打到成頭血暈撚左係個台上面

個下upper啲聲 聽到都痛

靚到

今日無乜ko睇

想睇curz打低Henry,次次都咁串

嘩屌

完 好靚

wow bomb

呢啲elbow 睇到都覺得痛

即刻開口中

正

到前最強黑人

條疤深到呢

傷口深到CLS

屌個傷口

個額頭開左

最傷係落地follow個下左肘

縫返都有疤

有無話打ufc要有咩資格先打得?

我見女子組有個中國人拎左腰帶

你預30－40分鐘內翻到屋企都算穩陣

終於到最好睇既3場
下場2個黑色大肉腸鬥快ko

肘真係好撚傷
中廿尻幾拳都冇事 中一兩肘即刻收皮

係其他賽事打到曉飛

連續ko/連勝 統治某個量級

自然會收到ufc老總dana通知你簽約搵大錢

黎緊呢場2個嘅ko率都好高

睇過248就學識唔會期望太大

屌 扮觀眾

跳舞比賽

我以為睇緊破壞之王

趁佢減完重襲擊佢再話佢老豆係恐佈份子
跟手再話佢國武桑博係垃圾
其他人身攻擊就唔提啦
最好唔會激嬲人啦

Round 1 真係破壞之王

GSP = MMA GOD

Agree

最閪係佢地之前個場打到整容比賽咁
個落差

CONOR 重種係做SHOW 同光頭仔齊齊搵水 抵人做金雞
俄佬就認真撚

或者參加The Ultimate Fighter，羸咗就有contract

佢地仲要上身係有啲保護動作+fing下fing下咁
但兩個距離幾尺遠

2條仆街都博counter 唔悶就有鬼

GSP hall of fame

真心值得

adesanya 其實合理屈你手長腳長 賺下點數就得
屌你 romero自己都唔搶攻 賽後怪對手唔攻

上面條link睇唔到？ 禁極都係毒網

實至名歸

當年摩佬車仔對住另一隊防反咁，大家縮喺自己後場唔郁

火影出左名打節奏同臂展，神兵又要威又唔敢打先閪

希望兩條黑鬼直接stand up 打

所以火影講得好岩，我踢撚到你隻腳豬蹄咁樣你仲好意思講我唔攻

睇到r5 Romero 仲唔追真係呆撚左
人地起碼踢到你腫撚左
做乜撚

我訓多陣先

Ngannou 再妺下妹下打

揾鬼睇佢

好想睇ngannou gas out

真心想問 你地會係邊睇 有無d合法途徑可以個個星期都睇 我真係好鍾意ufc

爬下文 上面有link

近幾場都ko
決心改過

好似收佐身

佢係一期一期咁搞 唔會個個星期都有得睇

完 KO

唔出拳就可以令人counter唔到

我屌

完佐

Cls

力量100

睇緊NOW TV 670

睇左啲咩....

咁快就TKO

痴線

嘩屌 快到

WTF??????????????????

20秒

nagganou

20秒都冇就收皮

終於似佢debut fight

下

快到

你真接係佢個網買fight pass

咁就輕鬆破左條友既不敗紀錄

屌 連登仔 燈力真係世界第一

15秒

下星期可以再打搵錢

一個left hook 攪掂

And here's the full fight*

可以再打多次消防員

消防員醒咁多吊打佢LA

打完沖涼扑Ring Girl

尻打都贏

shit boxing skills，1000000% power

平時拳館打sparring仲辛苦

佢初登場又係KO. 之後唔識打落地輸。

好事黎
唔好阻住我睇double header

Train好cardio同grabbing 應該有機

而家即刻打多場都得。汗都未流

秒左

好想睇ngannou打dc
但係可能同打rumble一樣結果

Ngannou講嘢好斯文 同個身型好大反差

佢講野好搞笑
個種tone好文人feel

佢係好無奈
尋日受訪話'I guess he is ready..'

I Iove you. My friend.

重慶出邊好多

Ngannou咁有禮貌humble 嘅講野

個拳證企到老閪咁遠
搞到條友暈左仲要食多幾拳

Ngannou應該好受黑妹歡迎

Tony ferguson幾點開波

cringe king出場了

come on curz

Cruz gogogo

宣判個下仲未企到

依場係咪有title?我見bantamweight?

yes for title

come on cruz

淨係身高同肌肉已經夠食
同你睇D女大波長腿一樣

係咩磅數級別？

再加上甜美笑容+斯文語氣，點頂

135

全盛Spider同佢邊個勁d

Cruz無見幾年

cruz準備比人wrestle-fuck

Triple C

any link that work?

Cruz

THANKS CHING

Dominick Cruz 好撚耐未打過

班主持係咁攞TJ Dillashaw 黎講

Crux’s home

怪到唔敢睇

Henry個樣串撚到希望cruz打撚爆佢

Cruz!

一面倒支持Cruz

真係好尷尬

TJ

琴日睇完佢場freefight 印象深刻咗

team tripple C

cruz d footwork係幾正&怪

呢一刻呢個世界邊個夠francis ngannou打

其實cruz呢種打法唔會好攰咩跳足咁多round

好似小學生

成日覺得佢好易比人踢低

總係覺得似小拳石

ruin his leg

champion

小朋友齊打交feel

佢兩個笑乜鳩

係咪boxing底

佢成日比鬼佬笑佢啲拳冇力

迷綜步

笑死

boxing都好少見人好似佢咁跳足全場

正常高佬比佢咪一野小腿都斷

d footwork唔知咩底

十字步d fd

似龍爭虎鬥嘅李小龍

Cruz 臂展長咁多都冇乜優勢

家燕姐？

leg hunting

Khabib......
又無得睇

cejuso太硬

henry explosive

睇親佢都訓著

cruz個打法幾撚屈機又真係打佢唔到

個頭咁樣撞到流血都幾大力

鐵頭功

呢啲應該係界傷?

唔會咁樣判贏掛

啊啊啊啊啊啊啊～

Tko

呢場好好睇

early stoppage

一中knee 就冇

對家太手短

Cruz起緊身喎

以為cruz會贏 燈咗

said what?

其實落左地之後冇拳打中Cruz

Cejudo打得好冷靜，一個機會俾佢就title defend

咁快停？。。。。

吓個裁判岸鳩？？？？

依個ref真係好一般
eye poke唔stop
Championship fight先黎early stoppage

燈

連燈仔燈埋ufc

起緊都未必避到HenryD拳

咪係，仲有意識自衛
title fight兼61kg驚佢死人咩心諗

雖然不出意外 但私心想cruz贏

that head butt is the turning point

裁判mvp

好掛住mario yamasaki
史上最佳mma ref

絕對係

判個裁判贏啦白痴

Real
Cerrone 對眼真係一場衰過一場

If he dies he dies

唔係囉

on9 誤判啦.....

下一場到Tony？

其實中好多拳

cruz嬲到on9裁判

個幾下Henry 似留左少少力
Henry 個陣已經拎晒優勢

講真
我覺得
If he dies, he dies都好過有任何懸念

落地後補第一拳已經中撚到應啦

等睇dana 發火

屌登cruz唔抵 起身起到一半個裁判衝過嚟柒

真係裁判錯咩 佢中咗好多拳都未阻到對手出拳喎
（定我要重睇）

Shit 又要睇cejudo做訪問

退休

Retire咁突然

Cejudo retire ?

吓咁突發

搵緊唔玩了

搵夠唔玩了

33就收山

Jbj vs dc 2嗰場
Dc食左jbj嗰腳落地之後big john比左好多時間dc去stand up返
Championship fight根本就唔應該咁早stop

條友諗住見好就收

dana食屎啦 你估佢真係公正
咪又係保自己鍾意嘅金蛋 死保咩undefeated best
上場明明reyes贏jones咪又係咁

咁樣贏左 收山
Wtf

3 個世界級 title 真係冇得輸

神兵42仲打緊

仲要差幾秒完

咩事激撚死dana
比你拎champ走兩個div然後突然唔玩

割禾青

奧運金已經好夠fk

套戲點解搵唔到

做乜鳩最當打果時引退

cruz講得啱 佢如果一直仲係地停係啱 但係佢明顯起緊身

又係依個ref d ground game judgement好撚差 , 上幾次又係一人地係clinch set up 緊 TD就分開人。之前係Damian Maia sweep緊back take又叫佢起身，on99

屌，我個陣唔得閒睇bookmark左，點知Netflix上左一星期左右又冇左

咁早收山咁可惜 不過佢真係搵夠 title都夠

等睇又一隻花面貓

頭先pettis eyepoke 佢都冇理

終於到Tony

終於等到夜魔

頂 睇短片好似好正，依家冇得睇

有無link

justin卜定整容醫生未?

gay cheese其實幾有機

Is tony time!!!

Tony唔好有咩差池

佢好撚煩

破佢相

仲有意識起緊身第二節得返十秒唔夠
衝岀黎停 直頭係強姦

好驚佢食到justin啲overhand

應該係Conor式退休
搵夠唔使同你打
有Money Fight先打

鄧cruz唔抵 一復出就遇到個咁既裁判

講真 conor我都以為佢打完money fight揾夠唔再玩
唔係個個都咁有心有力打咁耐
呢d retire都係講多
比人call out得多應該都係要打返場
好似cruz今次比人call咁

站喺拳證立場一定冇早停，如果有咩事咁點算？
當然係有爭議，但拳證要保護拳手，我覺得冇停錯

slashing elbow

錢唔會嫌多嘅
佢打一場嘅錢 唔知要賣幾多枝whisky 先賺到

夜魔真係好撚柒型

Tony!!!!

Tony " The type of guy" Ferguson

可以去睇返 dc vs jbj 2
Big john睇左幾耐先stop

連登仔唔好燈撚死tony

佢好似賣whisky搵仲多

想睇gaethje硬食ferguson拳

Tony round1 估計都係慢熱 屌佢真係好似打機被動咁 見血會有加成

我見到成個post都睇好tony已經好撚驚

Nothing gained for tony from this fight

你話拍戲開concert揾銀呢d就話
佢地呢d入去打真係揾命搏 打完一場有咩傷隨時抖成年

Google Search就搵到啦，我尋日先睇完

god will make tony lose just to forbid tony vs khabib from happening

食spinning fist elbow plz

唔該各位 咪撚再燈

贏就贏粒糖 輸就輸間廠
不過證明佢覺得自己唔會輸 正正欣賞佢呢種態度

夠啦連燈

佢個打法除咗叫硬食之外都唔知叫咩好
利申gaethje 粉

未睇先估 Tony第2round ko gaethje
利申燈神

仲要個個都或多或少有CTE，weight cutting又傷身
老咗大把病，有錢冇命享

呢兩個打法都好好睇

Gaethje係Wrestling出身，但佢唔鍾意落地打，奇撚怪

型撚到

Tony wrestling底好似仲重

今日燈力好強 好擔心夜魔

埸埸Mario Yamasaki PLEASE

私心燈死tony（其實呢場我覺得55波）

Tony 首entrance music 真係好正

打拳辛苦錢黎
睇過職業拳手訓練勁刻苦
要好有決心先做到
所以之前dana都估Conor 打完mayweather 個場就賺夠收山

唔同情況唔同睇法啦
但如果有咩事就會比人屌太遲停 當然我都替cruz唔抵，但in case有意外有傷咁咪仲唔抵...

題外話 conor又跳入boxing 打canelo?

求吓大家唔好再燈Tony

首先操辛苦先啦
其次係咁比人打個腦同內臟
老左好多毛病

呢d都叫揾到勁多錢
你睇秦國個d先
真係出到幾多個播求

應該係，Wiki話tony係ncaa冠軍，但tony一時都會落地打，而gaeyhje係完全唔鍾意落地

佢地仲慘
D骨係咁撞硬物
老左D骨質問題真係生不如死

all in tony

多唔多2.5round?

好彩今場Herb Dean

諗起Tony踢鐵柱

真

UFC其實都係大部份搵好少，仲要同教練團、拳館、經理人分，真係食穀種

削㬹

仲要36歲

原來 基廚咁短手

睇鬼佬講好似話有ufc fighters想整工會就比dana條撚樣blacklist

Tony隻手長姐

但拳重

開波

我send 左個reply 之後都諗係咪應該話tony 手長

Ferguson真係有氣場

已經好緊張

數FERGUSON 今埸打幾多個關斗

好緊張

tony肘=拳

可以背對對手

Tony真係藝高人膽大

Gaethje啊你唔好再硬食啦

Tony必贏
心態都贏哂

Tony怪得嚟唔係亂嚟

無限滾地葫蘆

Tony開始笑gaethje大撚獲啦

開佢刀未

瘋狂華麗轉身

唔好恰我個基廚啊

Tony今日好踢得

Tony見到血之後就會開無雙

Tony真係痴撚線 越比人打越興奮

有冇人可以解釋下點解boxer可以搵多咁多錢?

Tony吓吓靠個chin硬食
食得幾多吓

殺意mode

Tony：唔係幾夠血

明知人low kick招牌野就同人鬥low kick

插眼

收聲！禁制連燈再口頭欺凌我嘅Gaethje

Tony中左好多野

E+ 越黎越多人鍾意用eye poke

tony堅嬲

求link 第1次睇ufc

到底點先可以練到佢呢啲戰意

[url][/url]

gaethje換得好好 兩個都好睇

同求 爬左陣文都係得d 毒網

美元

Tony下巴捱左咁多拳都仲頂到 好撚癲

期待gay cheese出呢招秘密絕技

Tony有預感會輸

joe rogan: he doesn't feel. pain

佢哋係真有熱情
真係唔係講錢

感覺有少少睇少咗justin

就黎到極限 準備拖地戰未

Justin好撚fit喎

TONY打得好辛苦

啲拳基本中曬 對手唔係tony嘅話 應該已經搞掂

tony用拳打腳
其實咁做唔係對自己好危險?

因為佢以往fight iq奇低

tony有疲態

Tony隻左眼下爆爆地

Justin啲拳好clean 係Tony先頂到咁多但係唔覺得會頂到5round

tony大鑊

痴撚線justin啲權好撚重

Tony要被連燈了

Gg

好似gay 廚佔上風

Tony應該就嚟頂唔住

開始有elbow 頂撚住呀

被Gaethje睇穿咗

tony無啦

硬食主義

救命鐘

屌，救命鐘

Tony 好硬淨

食佐咁多拳都無事

夜魔睇黎會輸喎

屌 好撚好睇

應該等如車禍2次

屌 救命鐘

屌夜魔唔撚係人嚟

頭兩rd tony應該輸點數

好撚好彩

Justin低踢勁
tony就係咁又踢又用拳頭打佢隻腳
痴撚線

痴線... 食咁多野仲同人搏拳互換

比著其他人應該搏入地戰 拖完依round算

不過照常理出牌嘅就唔係tony

TONY 同佢落地 磨面LA

啲拳重到我諗普通人中一下真係會入icu

兩個鋼人黎？？

夜魔呢round TKO 啦

咁都唔暈

Tony差d lo

Tony 如果可以令到justin體能收皮嘅話應該會贏

費sir 果兩下uppercut

痴撚線 成口血...

tony not even breathing heavy

最後果下upper exchaange好撚型
一個中 一個空

兩個都好值得Respect真漢子

gay cheese體能應該得返呢一round

MMA好正常
何況tony

原來係TONY 要約整容醫生

覺得Tony會將啲拳打落腳到係想同Justin打持久 降低佢kick嘅威脅

比人開花先嘅係Tony

頭3round ko 唔到
tony 4 5 round 就會禁住黎屌架啦

到tony比人整容今場

食咁多左勾拳

竟然唔跟轉身肘

應該就來分勝負了

仆街夜魔對眼好似金魚

好精彩，拳來腳往

Tony真係超人黎架喎 點解仲可以企得咁穩陣

Justin要睇體力 咁burn發俾tony拖到就大鑊

tony : 攻擊=最好防守

招掃腳

點撚搞呀

Tony 今round 食左幾下重拳 都仲咁穩
Cls

Justin防守之後個左勾好撚恐怖

永遠留住後手唔比Tony埋身短打放血
埋親去都食吓重right hook

TONY輸LA

嘩 呢下掃型撚到仆街

地堂腿

兩個都真漢子

tony 下下硬食 痴撚線

Justin心諗點解你仲企到係到

3 round都gaethje ，tony要ko

Tony打法主動又好睇 抵佢咁多fans

Tony係咪不死人

正式宣布 tony比連登燈死了

仲話feel good

開心啦，係班仆街燈死TONY喇

D 怪招 ELBOW 落地磨面無灑

Tony 速度唔夠
又輸counter
拎個距離又無好好用到佢嘅手長

Gaerhje 心諗。屌你咁都未down

Come on Tony !!!!!!!

Tony會唔會偷偷地練過用下巴撞鐵柱

Justin啲counter好撚快同準

請問巴打們邊度有得睇

用肘撞鐵都練過 依啲唔出奇

Tony俾人打咗好撚多下cls

Twitch 有

日日同條柱打一粒鐘茄輪

Tony真係要諗諗計counter對方右手
tempo基本上一樣咁濟

開始出詠春

想睇多次招地堂腿 好似踢波截人咁

落地啦

GAETHJE E招頭3 RD 用幾次 次次都得米

Tony 食咗幾下 右拳 咁撚勁

gaethje肯定好撚絕望 如果係打其他人應該已經唔知ko左幾多次

佢上次捉手鬆肘真係百看不厭

Tony 唔KO 就輸得

left都好勁

tony一轉身 基治即刻後退 驚轉身肘

Justin: 我係咪睇緊一步神拳? 點解打極都唔暈?

TONY 腳傷了

不死人

有幾絕望，已經贏咗3 round

有無Lin搵唔到

要輸了

tony 逃走

隻腳頂唔緊

小心D 唔好比對方 LUCKY PUNCH 夠嬴

Tony佢好似暈暈哋
基廚粉但好心痛

咁撚樣輸真係on99

Zerofkz_
個user name

唉屌，大家應該永遠都唔會睇到Tony vs Khabib

招低掃勁撚到

腳點解會出血

4round都gaethje

輸撚左了

食咗好撚多吓後手
就咁睇每次telegraph都好大，不過Tony唔興避

咁打法要輸lu

夜魔輸
俄仔打邊個

JUNSTIN 出拳好多時都 縮頭向下 TONY用多D膝頭

Khabib 其實現今嚟講真係無敵
太厚血

加油呀 一字記之曰 ： 鎖！

Tony爆哂眼 腳斷 都咁都仲頂到？

腳甲界到

真係輸速度
同基廚係兩個波段

tony will ko this round

一早講咗打今場winner

鎖鳩佢啦tony

Tony..

咁搞法 好難想似Khabib對ferguson

卡b 打基廚應該無得輸

永遠得佢打人，好難知佢厚唔厚血

同埋落地咁屈機好難打傷佢

基治穩守 = 贏

Gaethje fight iq進步左咁多

Gaethje勁到仆街

不停質人落地磨

一開波就同佢玩角力 第3 round睇機會鎖佢ko

睇到識背

khabib會一開波wrestle fuck佢到2046

TONY 輸硬

GSP唔打only

Tony暈lu

Tony自己都亂左節奏

Gaeyhje算唔算係強化版Conor

He has got hurt for 3 or 4 times now

咁都ko唔到 tony真係顛

落地啦，搏submission好過

算
快到傻閪

唔算，全盛Conor真係好撚勁

點解唔落地

tony中極都未跌

好似睇緊填海華套阿虎咁

今日竟然完全無地戰

夜魔真係好耐打

TONY 比人打到豬頭咁

唉

唔係啦
stand up差幾班
grappling調返轉

屌

TKO

完全唔似

完左真係燈死

tony 可否不要老

Holy shit
連燈....

燈力十足

gay廚咁樣好難打贏小鷹wor

本身就唔應該接呢場

Gaethje打完仲可以靚靚仔仔，相反tony要整容

Gaeyhje摔跤冠軍黎

俄佬係電視機前笑緊

睇怕Tony VS Khabib 一世都睇唔到

咁樣點贏小鷹

輸左無錢 輸左無面
Tony

比人防反反贏左

整容醫生收皮了

被整容

我覺得tony 本身諗住打俄佬，個training方法應該完全唔同，加上真係老

氣量勁過conor好多wo
Stand up邊有差幾班甘多

永遠唔shoot嘅摔跤冠軍
好撚有性格

tony

都話tony蠢架啦，根本唔應該打呢場，唉

UFC老闆應該多謝夜魔 小鷹唔打 佢都肯接戰依場 本身係打冠軍賽。。。

老啦
17年個陣就係真係無限體力咁

個pacing 差好遠

Tony臨尾做乜發老脾

Tony真係收咗皮

小鷹對基廚！

Tony bjj submission都top

Cardio廢一回事
事實係Conor站立嘅precision係mma無人有嘅

wait for real

可以覺得重得 唔服tko

tony 係咪老了...慢到

我個人覺得
Khabib>Conor~Justin>Tony
但即使係咁如果khabib vs Tony, 因為tony地下打得勁, 所以tony都有個大優勢

防反防贏左

輸完2場之後 justin個打法變晒 唔係再鳩食拳同瘋狂低掃

stance同approach都完全唔同

俄佬而家笑到仆街

成個lightweight其實都無人夠佢個打法玩

掉左

佢想成塊臉甩出黎？

醒咗好多

屌你 鳩compare
conor left is a sniper

係中太多拳

佢咁既狀態唔會夠khabib 打

今場tony完全冇玩ground game冇機會submit

Conor top fit 就係，坦白講，佢都回左塘，遲d打真係咩都有可能

本身可以揀唔打，挑戰冠軍，依家一輸，乜都冇啦，比你嬲唔嬲

Conor我覺得勁過Justin

Tony都係NCWA Champ
仲要係10th planet black belt

基廚打俄佬有睇頭

俄仔：No comment
下場打基廚又贏

而加錢又無，belt又無，打khabib輸都叫有錢袋呀

俄佬真係好彩

tony 太耐冇打，ufc又仆街，一直唔安排佢打kihbib 同Conor. 可能等錢洗

招牌elbow都出唔到

Tony今場啲招牌roll, spining back elbow唔見晒

自從睇住麥龜架輸比khabib, 我就覺得冇人夠khabib 打， 我係麥龜架fans

等睇gay cheese下場比俄佬SM到屎忽都爛

關咩事 tony一直都備戰緊對俄佬

埋唔身啊
駁完兩拳基廚都推開佢

係咪大概半年後打

太早食咗太多野
dunno how was he even standing
下下都係knockout punch

仲要咁年齡，蝕到喊

tony都話準備左半年打khabib...

tony come back stronger

Khabib 要過Ramadan 再train 起碼九月

估唔到Tony無得打小鷹都肯接戰gay廚

Gaeyhje好明顯準備得好啲 針對晒Tony唔俾佢貼身打
如果Tony唔係臨時轉對手可能會打得好啲

今日咁既態打俄佬咪又係比人係咁撻

Thx Tony

Tony: long camp prepare for khabib, not for a striker

明明以前都叫皇者...比你地講到佢依家要呃飯食咁

訓練方法都唔同

Tony肯應承打呢場真係唔話得
Respect
十幾場連勝都無機會挑戰冠軍

就係準備左半年點比佢撻完還拖
但今日連地都唔洗落...

輸埋條belt

點解會覺得佢準備得好啲
佢係臨場sip入去

屌你班燈神真係....
tony都燈到

tony就係咁先earn到our respect
never turn down a fight
cerrone都係痴撚線頻頻出戰

唔知tony仲會唔會繼續打ufc

唔係話佢呃飯食，但呢場點睇佢都係蝕，贏就贏粒糖，輸就輸間廠

I mean Gaeyhje攬佢 佢推開人個下

我冇睇頭兩round...tony 係咪捉唔到gay 廚落地？？

其實UFC個system都幾on9
或者可以話根本無system
仆街dana話點就點 一味favor金蛋

Round 2救命鐘

本來四月打 推到宜家。多成三個星期

Training 都會到頂。tony training 預唔到

呢場真係為fans打

佢真係一個武痴
非常值得尊重
同埋佢都36歲
都過晒拳手高峰
佢就算今場唔打
再過多1-2年之後應該都唔夠態Khabib

4月頭先CONFIRM 轉 Gaethje 人地咪又係咁打

tony就係咁先癲
never back down from a fight

Cerrone 即頭替工炒散feel

CM PUNK仲打唔打?

咁事實白大拿唔鍾意佢
佢戰績幾好都無用，冇money fight 打，靠拎十幾二十場出場費唔會多過一場大戰拎既錢

好似Bellator咁搞吓tournament會好有睇頭

原來今多人有睇UFC 下次UFC250都要開post討論

E D拎黎賣下笑

之前不嬲都有live post

Tony係咪就嚟變下個cowboy
btw Anthoy pettis竟然唔係Main card

屌你老母兩種打法嚟

上場睇完decision判jones贏
真係心諗屌你唔撚再睇UFC
明明reyes打撚到jones無得反手

D人唔鍾意boxing 就係top fight 永遠太遲發生。UFC 又玩到咁。

Cowboy又差幾條街borr

Dana 鍾意你，打幾場就挑champ啦

唉 望住佢只攻唔守 都知道唔對路
最後2 round 好似個傻仔咁 係咁食counter

唔關事，ufc興攝一場精彩嘅喺電視機最後一場播嚟吸無買ppv嘅新fans

我好尊重cowboy呢種真男人，沙包養家法

以前我都成日開post，開完冇咩人睇
係conor彈起之後先越嚟越多人

屌好L sad
勁想喊
tony點解要老

有人氣幫佢賺大錢 UFC點都係一盤生意黎

boxing都係好多人get robbed
鳩判
UFC same 叫做多數贏負明顯d

我自己有啲好奇Conor vs Tony結局會唔會差唔多都係咁

都係唔方夠熊仁抽架喇不過

cowboy星味都無
tony真係痴撚線 所有野都係unorthodox

fuck dana

Conor啲體力咁屎
應該rd4到rd5 tony會有啲着數?

其實我唔明佢明明業餘MMA都未打過 Dana white 就搵佢打UFC
我知佢有練緊

利申 我以前睇WWE個陣好鍾意CM punk

真係輸唔夠當打
Gay佬d拳腳sharp醒好多爽好多

心痛Tony

啲錢拎曬嚟玩x sport同養馬就真

但係conor應該可以頭幾局ko tony

俄佬對CONOR
CONOR強項 俄佬都嬴你

其實dustion porier都爭d sumbit都khabib
果次個choke睇到我
不過捉唔住就無力了

Conor強項撚係ground game

俄佬打法太屈 亦都會好悶

真係 聽聲都知好撚重

Khabib果場讓佢.....

好想睇khabib捉tony落地
之後tony狂批khabib額頭

屌你 果埸Conor 企打 都唔夠俄佬黎

試過Brock Lesnar呢啲空降金牛嘛
Dana條撚樣係咁

唔夠力呀

算好咗架喇
不過Conor 都係預打3round
唔係就等收皮

令我諗返起Max Holloway對Dustin個場，又係10幾連勝冇人估到結果輸咗

屌你 造神都唔好鳩吹到咁

Round3 only, 佢第二局已經俾人打到冇氣

因為conor要防khabib捉佢落地
khabib一假動作扮捉佢,conor就中拳

好似話夾住佢果時打佢一拳就叫佢投降一次

其實conor值得一場rematch

what?
holloway好似係愈級挑機wor
明明唔係同一個level

我會想睇多過tony vs khabib

Tony算好捱得
正常人食左咁多重拳第三round已經收皮

讓賽都講得出……

升磅唔夠打 正常之事

打多次都唔會贏
地面真心差距太大

Me too
Khabib d拳風幾悶

Conor ground game 最廢喎清
就算打多個Conor vs Khabib 2 我都相信佢會比eagle 鎖到叫投降

Khabib如果好似對conor果場咁認真嘅話, 其實一早可以neck crank, 或者撳住佢嗰陣時可以打死佢, khabib唔想去到咁盡only

睇多次full match其實一早已經有大把機會被khabib submit, 佢冇咁做

太驚佢take down搞到綁手綁腳就真

記得睇到好爽
一搏拳食dustin兩野就知個分別
之後仲比aussie收佢皮

原本兩個都係featherweight姐，係後黎dustin上咗lightweight max都上埋同佢打

就算打空啲拳風都勁大聲

Conor round1 其實守得超好

呢場算正路啦，Dustin 係上到170都輕鬆打

食屎啦 屌你老母 造神死遠d

直頭elite嚟，死都唔用咁解

氣量同地面真係conor大弱點不過對俄仔個場conor防take down算係有進步

嬲自己打得差，冇咗個冠軍機會。見佢之後都攬返 gaeyhje

果場冇乜落過地
Khabib 生命力硬接

觀眾 拳證 對手
都知佢摔你
你就係防唔住要比佢摔
由開場摔到完場

想打地戰？
No
佢又大力
地戰又top

真係完全無留力
原本仲諗住等佢gas out
但tony真係食咗太多野

Brock lesnar係NCAA重量級冠軍 有摔跤底
CM Punk得巴柔藍帶

吹到贏dustin porrier 都可以打J

講真 現今有邊個挑戰到俄仔

因為再唔打就一定無得睇
justin仲有時間

我都唔鍾意俄佬 D比賽唔好睇 但時事佢係屈
好似洛賓咁 你就係明知人地果一招 就係明知你都防唔到

GSP如果有心train應該輕鬆
不過都過咗prime time了

YS
GSP 真武學 有智慧 有戰術

Arjen Khabib

Gay 佬打得返今場水準有機會

想俄仔上一級打輕量佢真係太屈

完咗㗎喇GSP嘅legacy，準備入Hall of fame

佢唔止係拳手啦，真正武術家，又享受訓練，無第個

想睇俄仔打Usman

應該會好悶

算鳩數啦
就算要打都要過多一兩年後
Tony 都37/38
有得打都變左表演賽性質

GSP真係好撚癲 接近神的男人
睇訪問話佢細個比人bully真係好難想像

diaz

有得打吓,Kamaru counter wrestler嚟

認真唔明點解有人話khabib悶
我覺得佢d ground game技巧真係好好睇

鍾意睇搞基轆地沙?

仲gsp

tony唔係打khabib 已經無晒睇頭

佢唔會 條友應該真心淆
上一個class就大把怪物唔驚佢呢招

收皮啦佢垃圾黎

睇兩個大男人係個地度攬黎攬去
我寧願睇av